In vrees ik draaide me naar mijn arme mevrouw Mina, en mijn hart met blijdschap opgestaan zoals vlam; voor oh!
De terreur in haar lieve ogen, de afstoting de afschuw, vertelde een verhaal naar mijn hart dat was allemaal van hoop.
God te danken was ze niet, maar van hen.
Ik heb sommige van de brandhout werd door mij, en dat sommige van de huidplak, geavanceerde op ze naar de brand.
Ze teruggekrabbeld voor mij, en lachten hun lage afschuwelijk lachen.
